突發！ 天水圍站 大量狗隻！

推

見到有盾

全港設 road block 及 港鐵站查身份證

死黑警

又有一堆行過

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

狗係做唔到大事嫁
成日做埋呢啲小事

回家既扔裝，換衫，買支酒飲當去酒吧

Push

見到仲有至少4架狗車去緊

住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

黑警死全家

23:04 天水圍西鐵站外